【為拍拖去到盡】港女為符暗戀者要求 3個月喪減40磅

女人為了追求愛情，可以有意想不到的勇氣和堅持。

三十多歲的翠兒，過去情路坎坷，不是被人騙財，便是被男朋友暴力對待。2010年，翠兒的爸爸離世，加上與男友分了手，她在雙重打擊下，開始自暴自棄和放縱飲食，身形慢慢走樣，由原本的120磅，變成160磅。

在那段時期，她在網上重遇暗戀了19年的男人。他令翠兒重新起了拍拖的欲望，豈料首次約會時，對方竟暗示翠兒的外型不適合他。「他很直接對我說，我是一個很膚淺的男人，我追求的是美麗及身材好的女人。」

翠兒聽到這番話後大受打擊，驚覺自己不可以再自暴自棄，便決心減肥。因當時正流行韓國鄭多燕減肥舞，翠兒每天下班後都會看著電視跳舞，再配合節食，最終成功用3個月減掉40磅。「當時我一天只吃兩餐，跳鄭多燕減肥舞以及戒食澱粉質。」

可能是命運安排，翠兒瘦身成功後，才發覺這個暗戀了多年的男人，並不適合自己，所以沒有走在一起。她坦言，瘦身成功後，多了不少追求者，當中不乏醫生、律師及飛機師等專業人士。「很老實說，我覺得這個世界八成的男人，也是偏好身形較窈窕的女人。」

翠兒現已微微復胖，但她的男朋友反而認為現在的她是最好的。「我現在的男朋友不喜歡我當時太瘦，覺得不健康。」她終於明白，真心喜歡你的人並不會介意你的身形，即使想作任何改變，亦應該出於自己意願，而不是為了男朋友。「不要為任何人去做任何一件事，你做任何事是為自己。」

撰文：陳翠珊

攝影：蔡福生

30歲

又一次證明肥婆係原罪
睇佢減肥後副計應該有港男埋單

暗戀者 唔係指暗戀佢嘅人咩

好快又有分化香港男女既五毛狗入來

樣係原罪

30啦。貶哂值。
如果有能力的話，揀個18 22唔好？

39就39啦30多

條仔肯定好掂
唔係點會下咁大決心減肥

條女好撚醜樣

呢副計你都j得落

樣可以假手於醫生
肥一定要靠自己減

她坦言，瘦身成功後，多了不少追求者，當中不乏醫生、律師及飛機師等專業人士

好勁
佩服

瘦左又點 樣衰呢
咁都不乏醫生、律師及飛機師等專業人士？
R穿頭皮

衰太有自信

啲港女通常吹大左8成

依家啲港女 大波當自己+50分

假架d奶

減埋個胸???

第二張相正常樣,第一張大伏...
不過佢自己吹到咁,應該心頭好高

吹兩句就當追佢啦

初初睇文以為好正，見到相就....嗯....

唔係呀，幾似宣萱

減到殘晒？個樣好老態，35都會覺得佢報細數

塊面無晒骨膠原

ff到...定係收左瘦身公司錢?

好撚鬆啵 條條女都話自己多人媾

下面果張就OK , 上面果張我寧願要肥婆

Agger

好中

好樣衰下

似45囉

三十多歲的翠兒

3個月40磅都幾係野

你盲撚左?

當中不乏醫生、律師及飛機師等

我笑而不語
同D女話自己有CDEFG CUP一樣 都係自己講

我都有首富大波靚女追啦, 講之MA

至少身體健康左

她終於明白，真心喜歡你的人並不會介意你的身形，即使想作任何改變，亦應該出於自己意願，而不是為了男朋友。「不要為任何人去做任何一件事，你做任何事是為自己。」

咁你變返160磅睇下點

香港做女人難度係咪零

人地搵sp 就當有人追

瘦身成功後，多了不少追求者，當中不乏醫生、律師及飛機師等專業人士。

？？？咁既樣？

我當堂就嚇一跳 然後就得啖笑

睇壹周刊app條片，0109分鐘，佢後生時個樣唔算差。可能身邊好多年無男人屌佢，dry曬

可能係6 70歲個班

戒食澱粉質減肥好易反彈

唔知連登仔d女友咩樣，或自己係咩樣。

呢個樣唔稱得上靚，但已經唔醜啦

減左d excess skin 都嚇死

我是一個很膚淺的男人，我追求的是美麗及身材好的女人

其實幾有氣質

自己9吹炸

係囉 應該用心上人至岩

一定唔只30幾歲....

個樣係4張中

不如好好醜醜自已買姑婆屋算喇
去到5-60歲起碼可以獨立呀

好似原本仲好砌

好多叫翠兒都好巨型

哇屌專業人士都咁重口味

食慣好野咪食下...

就好似唔係GAY間唔中都要屌下男人

我係醫生飛機師溝個26-28既靚女性格夾唔好

洗眼ing

我真係信架

呢條女....後生嗰時拍過古惑仔 咁嘅樣?

咁都似30歲？？？

老

你自己食開屎就要全世界跟你一齊嗌好好味咩

似四十歲

啲港女好多幻想

當D醫生，律師，飛機師未見過女人？

doubt

tinder 職業當真
match 到當追緊